邊間韓燒有芝士粟米爐邊蛋？

女朋友話要食返炑八果隻芝士粟米爐邊蛋
但係又唔可以食炑八
有邊間韓燒係有果隻芝士粟米爐邊蛋
搵唔到就會冇咗個女朋友

呢啲女朋友咁易冇咗就要唔要都罷啦

香港冇得食, 樓主預單身一世

自己求其搵個pan都整到
想食幾多就食幾多
唔洗去炑八 仲要次次叫人黎加

自己整

屌 有幾難 咪芝士碎加蛋

就嚟要自己買包芝士同粟米去第二間食

微波爐都得
罐頭粟米粒 沙律醬 芝士

加堆粟米落去打埋隻蛋之後擺落焗爐焗一焗搞掂啦

但係要係烤肉

早排先有人食爐邊蛋搞到食物中毒

Wiki wong有得賣
食富臨死全家

炑八d肉幾好味既

要係可以一路食烤肉 一路搵啲芝士粟米嚟包住啲肉

荷里活廣埸 熨烤達人

熨烤達人

老過我太婆

冇得任加

無咪自備芝士，罐頭粟米
去間有爐邊蛋嘅韓燒自己整囉

爐邊蛋一個垃圾嘅食法，難食到咁，都要專登搵嚟食， 分手吧啦

起來閪肉

mk outdark

旺角有間平昌
黃店來

屌，比錢啦
少少錢都唔肯比

sorry 語氣唔太好

分手啦

冇芝士佢淨係要有芝士粟米

邊爐蛋耐咗會老
其實唔好食
分手啦

自己帶去唔撚識？

叫個二人set前菜同蛋都有得任加

女朋友驚俾人鬧

膠POST拉

梳囉

講講下我都想食芝士粟米爐邊蛋

呢間正 多謝手足

咁都上到熱門

樓主一定要搵到邊度有得食 唔好同女朋友分手呀

荷里活

你唔驚咪得

腐肉

我驚女朋友

葵芳新都會有間新麻蒲
不過唔係芝士粟米，係泡菜

飛撚左佢喇

我好愛佢㗎

自己整喇

我係你就塞個春袋兩粒蛋比佢食

喜來稀肉

咁既on9 post都上到熱門
咁易就無左 即係on9港女 要黎把撚

熨烤達人，仲要係黃店

旺角 平昌 好黃 有蛋但冇粟米
肉好靚 價錢唔貴

熨烤達人
黃店黎

同問邊到有類似炑八個隻味既泡菜買

搵到了

拉

福建幫

新麻蒲？

條女緊要d

入嚟正想講火木八

睇吓我個名

識貨

加3蚊

好難食

韓兄弟

不過樓主你條女都係唔要好過啦

係咪就係熨斗達人?

係
泡菜好撚好食

大撚把啦
是低搵間韓燒都有咁制

星期日我都去食

正喎

黃店

旺角 喜來稀肉